{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076496?place[place_type]=GID&place[gid]=1076496&place[latitude]=34.8250590322&place[longitude]=128.440130262&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 스탠포드 호텔앤리조트"
    },
    "text": "ルーフトップインフィニティプールと様々な付帯施設、ウェディングまで提供される高品格の宿です。 宿泊施設は道南観光団地に位置しており、統営の趣と味を楽しめます。 音楽堂、ヨット場、ゴルフ場とも隣接して様々な活動を楽しむことができます。 宿泊施設では使い捨て用品の提供が中断されており、チェックインは15時以降、チェックアウトは11時以前です。 寝具の追加とエキストラベッドの追加時に追加料金が発生し、駐車とWi-Fiは無料です。 朝食はカフェスタンフォードで提供され、10%割引された価格でご利用いただけます。 サウナは毎日07:00から21:00まで運営されており、一般入場と宿泊客の入場によって料金が差等計算されます。 宿の中にはベーカリーもあり、10:00から22:00まで営業しています。 プールは有料に転換されており、利用時の注意事項に従わなければなりません。 インフィニティプールをご利用いただくためには、チェックイン後にチケットを発行していただく必要があり、水着と水泳帽の着用が必須です。 プール利用のための別途の更衣室がありませんので、客室でご用意してからご利用ください。 浮き輪や大型水遊び器具は使用が制限され、外部の食べ物は持ち込みが禁止されています。 また、運動のためのフィットネスセンターやCUコンビニもご利用いただけます。 宿泊施設には様々な種類の客室が提供され、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は道南観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェスタンフォードで提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、プールは有料です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用するためには、チケットを発行していただく必要があります。また、水着と水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールで使用できる浮き輪や大型水遊び器具はありますか？",
            "answer": "プールでの使用は制限されているため、浮き輪や大型水遊び器具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "サウナは毎日07:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には様々な種類の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には音楽堂、ヨット場、ゴルフ場、ベーカリー、フィットネスセンター、CUコンビニなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 363
    }
}